絶望才是港獨的最大本錢；自決派與台獨連結益左中共？

17年06月16日｜大君伐 視像版 (第3節) 絶望才是港獨的最大本錢；自決派與台獨連結益左中共？

總之就唔好激嬲共慘黨啦

又唔可以激嬲佢，又話共產黨最要面，屌精神分裂。